李嘉拍《大帥哥》足證香港人唔配有新免費電視台

張偉健返CCTVB拍《大帥哥》，又令到班成日話要抵制CCTVB既「港豬」起哂哄
其中有一個角色冬來，成班連登仔女日捧夜捧。
人地當日係CCTVB成日做死人，之後過HKTV雖然冇主角做，但起碼係《警界線》做啞仔都叫做有代表性，反而冇人報導 。
而家人地返CCTVB終於唔洗死，你班連登仔女同傳媒就日吹夜吹捧人，又話咩終於出人頭地云云
明明人地有機會係HKTV拍功夫片，就係因為689玩野唔發牌先冇發圍機會。
所以話，香港電視業之死唔係因為689同中共，係死係連登仔女同香港人本身，成日話CCTVB點衰點衰，成日叫人唔睇，但大家又成日開Post討論，其他台有口裨既節目又唔見咁多人講 。

第一日識香港人?
同埋依家連登根本有好多都蝗種黎